德國內政部據報去信國會 指中國政府試圖威嚇居德港人

德國內政部據報去信國會人權事務委員會負責人，表示自從香港前年爆發反修例示威以來，中國政府試圖威嚇居於德國的香港人。

路透社引述信件指出，自反修例示威開始以來，身處德國、為中方辦事的人，不斷試圖影響公眾輿論以支持中國政府，並針對支持示威活動的人。

信中提到，前年8月17日漢堡一場支持香港示威者的活動，有親中人士到場拍片及影相，估計是出於恐嚇目的，又指目前大約有720名港人，獲許可在德國居留。

有自由民主黨成員說，德國政府是時候意識到，為中國政府辦事的人，可能對流亡的港人構成威脅。

走咗仲搞嘅話
不過係驚手足喺德國組織啫
換句說話即係做任何嘢都可以加呢個咁嘅質疑
對外國政府嚟講好大獲
如果真係要令中共相信無任何組織力
大概真係要遊手好閒乜都唔做毫無生產力
總之要如似廢人一個咁啦
但外國政府願意養廢人嗎？
接收香港精英
最可觀嘅利益就係希望可以喺外國發展
從而得到利益
咁樣睇到中共嘅行動如果成功
即係全世界嘅經濟都可以由中共控制
更不論係香港人定係外國本地人

開始轉對中共立場

BioNtech分唔夠多錢
德國睇定啲先
2秒距離

推

奶多兩年人仔而家先講 (雖然講完可以照奶)

加速